究竟愛過不愛了同無愛過係咪一樣

依一刻都係無feel

我好想攬住你講好掛住你

有棍絲

沒有膽色纏你心亂如麻

好想你搵我啊
利申 講得出唔愛了就唔愛 放過人等於放過自己

其實已經結束 自己深究都冇用
你知道愛過又點？你個心會舒服啲？
愛就一定愛過 但最後都係分開 就無謂再諗啦
我都move on緊